BigBigChannel幾時收皮?

幾時會冇哂人睇？
好似之前mytvsuper咁

1年？半年？

你咪燈啊